我諗到個道理,我明白我以後打交都唔會輸

其實要贏真係好簡單

人地打左拳
咪向右避

向前踢
咪向後跳

人地用刀
咪空手接白刃

人地打過嚟果時避開曬就得

唔好比佢打中
一下都唔好

反擊果陣咪一野跳去佢反面
咁佢咩弱點都比你睇曬

都唔明有咩咁難

拎崩周射你，咪拎個屎忽接住囉

打左拳向右避食人招？

點解要避
換件物理攻擊無效嘅衫就得

泰臣都唔夠樓主抽